Librairie json-lib
==================

La librairie json-lib sera utilisée durant le projet de session. Il s'agit d'une
librairie offrant les fonctionnalités pour interpréter et générer des documents
JSON sans devoir manipuler les particularités syntaxiques de cette notation dans
nos programmes Java.


Objectifs
---------

* Utiliser une librairie JSON pour Java

Exercices
---------

Pour ces exercices, utilisez les jar disponibles dans ce
[répertoire](lib/).

1. Écrivez un programme qui lit ce [document JSON](collection.json) et qui affiche à la
   console les informations suivantes :
   * le nombre d'albums;
   * le nombre de singles;
   * la liste des albums publiés depuis 2003;
   * la liste des albums avec une note de 5.

2. Suivant la même modélisation, écrivez un programme Java qui écrira vos 3
   albums préférés dans un document JSON.
